見到班暖氣軍師矮化勇武手足 吹捧藍絲放火真係不知所謂

其實你地踩班勇武手足會有優越感?
藍絲無包袱唔係因為佢地勇
係因為班狗唔會針住佢地黎咬
大波man同班白衫咪又係高調出黎 比人圍就雞咁腳走

手足為香港搏命左半年 無數被咬 有d要入去坐 被還押
藍絲為自己利益出黎放下火就個個吹奏 不撚知所謂

推

其實佢地果斷係好正常，藍絲全都係自私到極點既人，一牽連到自己利益佢地就會咁

咁人地行動力係勁你冇得唔認

手足唔勁咩
中大同理大果班咩黎

人地行動力勁因為無後顧之憂(知道黑警唔會拉佢地)

手足為香港居然比人睇低

都唔明你做乜鳩
呢件事擺明講緊藍絲為自己利益做到咁啦
明讚暗踩啦

同埋手足既心理質素高過你條垃圾好撚多
唔洗下下要人讚
民意就係反政府
係手足都知都唔洗樣樣要讚要支持先做
樓主開埋垃圾post不知所謂